有無發現班死差佬最鍾意扑有個姐/者字嘅野

記者
示威者
鳳姐
追住黎扑

71果晚示威者轉左職做暴徒所以收晒隊